覺唔覺靚女好無安全感

通常d 靚女都係好多仔圍 又多仔溝
日日都有仔搵佢吹水
正常揀都唔揀靚女啦

利申：溝唔到女既毒撚

所以一定要教好d